他之所以如此迅速地採取行動，不是因為他對馬丁內斯的競選熱情，而是因為他對邁爾斯的反感。 政治報道:2019冠狀病毒病的新平靜Scott Lewis, 2021年8月7日，聖地亞哥之聲 
 很可能她還不是很有名，沒有引起那麼多的反感，但把這看作是她的失敗是很好的。 政治報道:為什麼召回失敗了|斯科特·劉易斯和安德魯·濟慈| 2021年6月5日|聖地亞哥之聲 
 這些地方的衛生官員表示，他們沒有預料到這種反疫苗的反感情緒。 美國疫苗接種人數在過去一週顯著下降丹·基廷，芬尼特·尼爾普利，艾薩克·斯坦利-貝克爾2021年4月22日《華盛頓郵報》 
 1997年戴安娜死於車禍後，菲利普親王誤讀了公眾對王室的反感。 英國女王伊麗莎白二世的皇家配偶菲利普親王於2021年4月9日去世，享年99歲 
 民意調查顯示，幾十年來，選民對國會這個整體懷有反感，但支持他們自己的代表。 認為體制已經崩潰? 你並不孤單Philip Elliott | 2021年3月31日|時間 
 但我認為，他們的共同點是被告知該做什麼:他們對此的反感。 經過30年的發展，牛仔詩歌節試圖保持其先鋒精神|約翰·l·史密斯|014年2月8日|每日野獸 
 民主黨對自由貿易的反感是理所當然的，而且到目前為止是歷史性的。 奧巴馬希望通過更多自由貿易來消除收入不平等? Lloyd Green 2014年1月27日|DAILY BEAST 
 不久前，我請一位認識的德克薩斯州保守派人士解釋克魯茲激起的反感。 為什麼泰德·科魯茲會招致如此多的仇恨? David Frum | 2013年5月3日|DAILY BEAST 
 他無法掩飾對英國人長期以來的反感。 魯珀特·默多克暴露出媒體對萊韋森電話竊聽調查的影響 
 即使在伊拉克戰爭的締造者退出舞臺之後，中東地區對美國的反感仍在繼續。 伊拉克戰爭的十個遺產|每日野獸| 2010年8月31日|每日野獸 
 甲板上為它蓋了無數的房子，但這隻聰明的動物對束縛有著根深蒂固的反感。 古德溫沙灘的浮光|R.M. 巴蘭坦 
 他似乎沒有注意到那隻半伸出來的手，迪克覺得他們之間似乎有一種本能的反感。 《永恆的武器》約瑟夫·霍金 
 在新一屆議會中，這種反感幾乎變成了一種狂熱。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 由此你可以得出這樣的結論:如果你對我反感，那麼這種反感基本上來自於我自己。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 民族反感在一些人心中起作用，宗教反感在另一些人心中起作用。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利